[拋西瓜落海] 會然窄富美請立即上水。。。

你阿媽搵你。。。

嗨 腦細

溝撚完仔啦？

姼

where

仲唔認

得你都姼

乜料

咁耐死左去邊

關你撚事😘

日日都搵你

唔識你

但我識你

夠鐘食藥

唔信？

你好大隻

抱得起你黎吊

太重

check tg